阿活個脆爆吉列飯都幾痴線

塊扒成2cm厚面盤size 有5-6舊左右

再有個關東煮 普通貨色 好似有啲太臨 再夾幾條烚生菜多飯行街

早+午: 食左個關東煮加三舊扒同大半飯 已經飽左
晚：拎關東煮個兜裝返仲有一碗飯 擺盤擺到靚仲有兩舊扒同菜 太滿勉強闔到蓋擺返入雪櫃
四十幾蚊一次解決左今日早午晚餐

劣： 食完上網揾先知有coupon用 蝕左幾蚊俾佢

牙活唯一一個放得入口既餐

食過一次係抵玩，亦都會翻炒
不過咖哩以外果個汁伏伏地
同埋要抱住個關東煮真係只係送嘅質素

個扒大到誇張 正常人唔會食得曬個飯+扒+關東煮

芒果汁？

咖哩吉列豬？
以前唔覺有

食個一次，塊排好大，係啲汁麻麻地同少

咖喱汁黎 做下樣有幾舊薯仔咁

因為個關東煮太難食而冇再叫過呢個餐
寧願你烚兩條豆俾我算

轉做湯或者凍綠茶都好過

搞手只求打個和 大家開開心心食餐好

食過一次吉列雞好厚粉 不了

呢塊吉豬係唔錯嘅
要叫佢多咖喱汁

點解我附近嗰間冇嘅

雞好食d

屌大快活呢啲垃圾連鎖餐廳都吹奏

唔通食美心呀？

啲汁少撚到.....
乾啃咁大塊扒.......

用咩豬先 其實外食食豬好危 大陸豬平啲

你弱智 唔食阿活所以一定食美心？ 阿活又貴衞生又差啲野食又整得難食/ 無味 多撚得你地成日亂吹奏班黃店佢哋先有今日 難食低質就個個人知

但塊扒好鬼多肥肉位

岩岩lunch食完成個餐 今晚唔洗食飯了

豬疫完有平豬咩

食過兩次都係新鮮炸起 熱辣辣好正